幾日開始已經有人開po話武肺係普通感冒？

啱啱開連登一野見到兩個po都係話武肺吹大咗，感覺好怪

我開post有咩問題
點啊 想話我吹風向?

想屈你係pr 國安 五毛 黑警 比狗偷左ac 藍絲 黨員

好撚Huey

Hurt

病者太多，唔夠醫療儀器，唔夠資源就會失救死

冇藥醫既感冒

樓主pr 5毛又晒左個ac

屌你老母

兒登D狗屎垃圾係咁架啦
想做attention seeker

怪怪地

巴打你係連登講真話，會好危險，你走先，我幫你頂住

八個回覆裡面已經有隻

頭幾個reply咁快衝入黎一唱一和

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

2，3，4，5，8，12樓，
五毛一唱一和真陰公

五毛特色，以為冇人知自己先踢爆自己

同感冒唔同, 好少打乞嗤, 胸肺呼吸時會痛㗎

真係好似睇戲咁

算啦，我冇特別指邊個，只不過咁啱開連登就見到，先覺得奇怪啫

不過我冇諗到原來啲巴打長期望住連登會咁快有回覆

不過大家都千祈唔好掉以輕心，以為隻武肺真係小兒科就好似啲藍屎咁唔戴口罩，病咗就冇辦法繼續抗爭，到時就中晒計

兒登真係兒登

事實係數據證明隻野根本好弱
唔係話唔洗防
大佬就算普通病都冇人會想病
只係有冇必要製造咁大恐慌，而港共就係用呢種恐慌維穩
大家都知隻毒分分鐘玩幾年/永遠都唔會消失，即係政府有權用呢樣野玩你一世
咩限聚令，禁足，電子貨幣，DNA採集，所有監控嘅手段話都冇咁易順水推舟全部落實，仲會出現2014同埋舊年反送中嘅阻力?
獨裁政權嘅嘢係維穩一日得一日，仲要疫症有機會永遠唔會消失，上面所講所有監控就係永遠嘅措施

到時你想移民?
我話你有毒，唔比走，香港唔夠設施，捉你番支那"醫"
有你DNA，黑警喺某犯罪現場搵到你DNA，證據確鑿，收監

實有人話:你以為自己邊個，咁得閒搞鳩你?

呢種諗法同支持立23條，立送中條例啲白痴廢老論調有乜分別? ""你唔犯事怕咩立法?""

屌你老母咁你就咪撚反修例啦
警暴有咩問題? 你唔犯事邊個得閒打鳩你?